有冇人試過摘街邊啲桔嚟食

每逢新年就成街都係一盤盤年桔
細細個貪玩摘左一粒嚟食
難食到仆街
記得陣味好撚苦
跟住仲俾呀媽鬧

示意圖

push

摘過一次 但無食到

你想食農藥？？

試過，好撚酸

盆桔通常落左勁多農藥
同平時食開既甜桔有分別

呢啲桔仔最好食係塊皮，甜得黎好fresh，果肉唔會食，但鍾意酸嘅可以一戰

利申，屋企人屋企有一盤自己種嘅桔仔

前幾年失業冇錢開飯食過幾粒
幾好食

校長

食過+1 苦到仆街
其實點解唔可以種好食啲種埋種埋都幾嘥下

果個係橙